大埔老千要小心 當你水喉咁搵笨

呢個人成日都問人借錢 又四周圍同人講去財務借錢唔洗還 哄人去幫佢借 借完又唔還 要個借貸人自己還返 坐監之前已經比人係facebook追債 依家出返黎又咁 呢D人我覺得應該分享出黎比人知 各位巴打小心此人啊

有其他苦主睇到可以分享下相嫁

推

小你老母心咩 咁都比佢呃到就死撚左佢啦

屌你貼D唔貼D....

Lm

LM